張衛健大帥哥入面重演自己既經典對白，唔知點解覺得好有親切感

好似放學icu好假個肥仔咁講：「呢啲對白，呢啲演出，雖然講唔出咩大道理，但係令到我感到好親切」

屌開錯台

is

呢度無人識張衛健喎